P圖定係改圖

講P圖都冇人屌 仲要玩埋一份

改圖 香港人
P圖 大陸狗

澳狗可以出返去

入黎投個票

講開photoshop圖

哩個可以 但p圖就真係

大陸狗用美圖(獸獸

香港人改圖同P圖都會講，明明性質都唔同，P圖可以係執靚幅圖，但改圖惡搞味重

有咩on9 姐你大陸狗縮到叫p圖就唔on9？

P圖係大陸狗將photoshop縮到得返個p字
香港人會講都係d蝗傳過黎

5張p圖

以前不嬲係講改圖多
p圖都有 不過好少好少
一係直接講photoshop 但係唔會講photoshop圖咁柒
近排唔知點解多左咁多p圖 又難聽

p圖=修圖=執靚張相(圖)
改圖=合成or創作or惡搞

前者=化妝
後者=整容

認真？

以前個年代我講開ps/ps妝甲，p圖都可以接受，
因為大陸係叫美圖/美顏

兩個用法都唔撚同

冇人講開ps?

講開執相

前者=整容
後者=易容

Key圖係咪另外一樣野